{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027362?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 그레이튼"
    },
    "text": "Greaten Hotelはお得なミニホテルです。 このホテルは休息を通じて私たちの生活をより偉大にしてくれます。 私たちは一日の中で最も多くの時間を過ごす場所で、寝床でリラックスできるように客室管理に一層努力しています。 全客室には熟睡のためのラテックスマットレスと羽毛布団、小さな枕と大きな枕、そして空気清浄機が提供されます。 ワンルームタイプの2人部屋でアーリーチェックインも可能で、連泊の際には貸室料金が追加されます。 客室はスーペリア、スタンダード、ミニルームの3つのタイプで構成されており、スーペリア客室にはバスタブがあり、スタンダードとミニルームにはシャワールームがあります。 メールやカカオトークで便利に予約でき、アプリの予約が締め切られると電話で現場の残りの客室を確認することができます。 現場予約のお客様は客室の余裕によって最高の部屋やルームアップグレードを受けることができます。 平日早朝入室時にはアプリ予約と現場決済の退室時間が異なり、電話予約が最優先に適用され、アプリ予約はオーバーブッキング時にキャンセルされる可能性があるという点に注意しなければなりません。 連泊のお客様レビュー1位のグレートンホテルは、こじんまりとした大きさの客室をご提供しております。 スーペリアルームをお勧めし、連泊の予約の際には電話、メール、カカオトークで予約できます。 連泊商品の場合、昼間の利用時間を除いた宿泊料金のみ計算されますが、単一宿泊をご希望の場合は一定時間内にワンルームタイプをお選びください。 さらに駐車場を利用するには、駐車付きの商品で予約する必要があります。 ホテルは休息のための最適な環境を提供します。 熟睡のための様々な施設と便益施設が完備されており、使い捨て用品は必要な場合のみ1,000ウォンで販売されています。 客室はタイプによってランダムに割り当てられ、客室キーはフロントに保管する必要があります。 ホテルは破損や損壊した場合、弁償措置をとります。 未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を確認します。 客室は最大2名まで入室可能で、最大人数を超えて入室した場合には直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しできません。 Greaten Hotelの位置は、広域鉄道中央線と京春線忘憂駅に近いため、便利な移動が可能です。 また、上鳳ターミナルと上鳳駅も近くに位置しています。 一般バスや支線バス、直行バス、急行バスなどをご利用いただけます。 最近の物価と人件費の上昇により金額が引き上げられ、ホテルはより良いサービスで報いると約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "Greaten Hotelはどのようなホテルですか？",
            "answer": "Greaten Hotelはお得なミニホテルです。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "全客室には熟睡のためのラテックスマットレスと羽毛布団、小さな枕と大きな枕、そして空気清浄機が提供されます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの客室はどのように予約できますか？",
            "answer": "メールやカカオトークで便利に予約でき、アプリの予約が締め切られると電話で現場の残りの客室を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの現場予約の利点は何ですか？",
            "answer": "現場予約のお客様は客室の余裕によって最高の部屋やルームアップグレードを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelのアーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "ワンルームタイプの2人部屋でアーリーチェックインも可能ですが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの連泊の予約方法は何ですか？",
            "answer": "連泊の予約の際には電話、メール、カカオトークで予約できます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの連泊商品の料金計算方法はどうなっていますか？",
            "answer": "連泊商品の場合、昼間の利用時間を除いた宿泊料金のみ計算されます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの駐車場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場を利用するには、駐車付きの商品で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "熟睡のための様々な施設と便益施設が完備されており、使い捨て用品は必要な場合のみ1,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの客室キーはどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "客室キーはフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は最大2名まで入室可能です。最大人数を超えて入室した場合には直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelの周辺交通はどうですか？",
            "answer": "Greaten Hotelは広域鉄道中央線と京春線忘憂駅に近いため、便利な移動が可能です。また、上鳳ターミナルと上鳳駅も近くに位置しています。一般バスや支線バス、直行バス、急行バスなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Greaten Hotelのサービス料金はどうなっていますか？",
            "answer": "最近の物価と人件費の上昇により金額が引き上げられ、ホテルはより良いサービスで報いると約束します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 798,
        "QA": 770
    }
}